其實香港根本無公關災難呢回事

講到公關災難，最嚴重應該都係政府
律政司事件，強推一地兩檢，高鐵，港豬澳，鉛水等等，多到講都講唔哂，咁又點？大家都當無事發生

我當你一個普通市民對政府做唔到咩都算，咁商家呢？

再講下商家，m記福喜事件又點？整返幾日優惠大把港豬幫手清貨。就算平時無優惠都唔緊要，同樣一位難求，條隊長到排出門口

譚仔都發生過食物中毒事件

咁又點，平時一樣多人食到爆哂無位坐

喺香港根本商家形象幾差都無所謂，港豬wfc

仲豬撚過大陸狗 對住班港豬 連大話都唔洗講 擺出一副 wfc 既樣 港豬就唔會再理

前幾日都仲有「過幾日無咗回事」呢樣嘢
而家直頭當無事發生

其實波叔之前篇野講得岩,窮人點會講忠誠,全世界都係咁.